{
    "A module without package manifest cannot be uninstall from the module manager.": "没有包清单的模块无法从模块管理器中卸载。",
    "A new version of the selected module is available.": "所选模块有新版本可用。",
    "A new version of the selected theme is available.": "所选主题有新版本可用。",
    "A newer version of Aksara is available.": "Aksara 有新版本可用。",
    "A theme without package manifest cannot be uninstall from the theme manager.": "没有包清单的主题无法从主题管理器中卸载。",
    "API": "API",
    "API Documentations": "API 文档",
    "API Key": "API 密钥",
    "API Management": "API 管理",
    "APIs": "API",
    "About": "关于",
    "About the project": "关于本项目",
    "Access Time": "访问时间",
    "Access Year": "访问年份",
    "Accessible Menus": "可访问菜单",
    "Accordion Body": "手风琴正文",
    "Accordion Title": "手风琴标题",
    "Account": "账户",
    "Account Activated": "账户已激活",
    "Account Activation": "账户激活",
    "Account Registered": "账户已注册",
    "Account Settings": "账户设置",
    "Action Sound": "操作音效",
    "Action Warning": "操作警告",
    "Activate": "激活",
    "Activate your account": "激活您的账户",
    "Active": "活跃",
    "Activities": "活动",
    "Add": "添加",
    "Add Method": "添加方法",
    "Add New Data": "添加新数据",
    "Add Parameter": "添加参数",
    "Add-Ons": "附加组件",
    "Add-Ons Market": "附加组件市场",
    "Address": "地址",
    "Adjust Group Privileges": "调整组权限",
    "Administrative": "管理",
    "Administrative Page": "管理页面",
    "Album not found!": "未找到相册！",
    "Albums": "相册",
    "Alias": "别名",
    "All categories": "所有分类",
    "All columns": "所有列",
    "All groups": "所有群组",
    "All inactive session within {{hour}} hours will be removed.": "{{hour}} 小时内所有非活动会话将被移除。",
    "All languages": "所有语言",
    "Announcements": "公告",
    "Application Description": "应用描述",
    "Application Icon": "应用图标",
    "Application Identity": "应用标识",
    "Application Information": "应用信息",
    "Application Logo": "应用徽标",
    "Application Name": "应用名称",
    "Application Notifier": "应用通知器",
    "Application Settings": "应用设置",
    "Are you sure want to": "您确定要",
    "Are you sure want to activate this theme?": "您确定要激活此主题吗？",
    "Are you sure want to clear the logs?": "您确定要清除日志吗？",
    "Are you sure want to delete this log?": "您确定要删除此日志吗？",
    "Are you sure want to delete this module?": "您确定要删除此模块吗？",
    "Are you sure want to delete this theme?": "您确定要删除此主题吗？",
    "Are you sure want to hide this comment?": "您确定要隐藏此评论吗？",
    "Are you sure want to report this comment?": "您确定要举报此评论吗？",
    "Are you sure want to republish this comment?": "您确定要重新发布此评论吗？",
    "Article": "文章",
    "Article summary to improve SEO": "文章摘要以提高 SEO",
    "Articles": "文章",
    "Attach photo": "附加照片",
    "Attachment": "附件",
    "Attributes": "属性",
    "Author": "作者",
    "Auto Active Registration": "自动激活注册",
    "Back": "返回",
    "Back End": "后端",
    "Back to Announcements": "返回公告",
    "Back to Galleries": "返回图库",
    "Back to Home": "返回首页",
    "Back to Homepage": "返回主页",
    "Back to Index": "返回索引",
    "Back to News": "返回新闻",
    "Back to Peoples": "返回人员",
    "Backend Theme": "后端主题",
    "Background": "背景",
    "Batch Delete": "批量删除",
    "Be the first to comment": "成为第一个评论者",
    "Binary file": "二进制文件",
    "Biography": "个人简介",
    "Blocking Time": "封锁时间",
    "Blocking time when reaching maximum login attempts.": "达到最大登录尝试次数时的封锁时间。",
    "Blog Categories": "博客分类",
    "Blogs": "博客",
    "Body of item": "项目正文",
    "Bot Challenge": "机器人验证",
    "Browse Articles": "浏览文章",
    "Browse the articles by category": "按分类浏览文章",
    "Browser": "浏览器",
    "Build Version": "构建版本",
    "Button Label": "按钮标签",
    "By submitting this form, you are agree about all future action related to your account related to the {{term_of_service}}": "提交此表单，即表示您同意未来所有与您账户相关的行动，这些行动与 {{term_of_service}} 相关",
    "CMS": "内容管理系统",
    "Cancel": "取消",
    "Carousel": "轮播",
    "Carousels": "轮播",
    "Categories": "分类",
    "Category": "分类",
    "Category details to improve SEO": "分类详情以提高 SEO",
    "Change Language": "更改语言",
    "Change your password with a new one.": "更改密码为新密码。",
    "Changes will not saved in demo mode.": "在演示模式下更改将不会被保存。",
    "Check Again": "再次检查",
    "Check All": "全选",
    "Check Application Logs": "检查应用日志",
    "Check Connection": "检查连接",
    "Check all": "全选",
    "Check connection while submitting": "提交时检查连接",
    "Check to activate": "选中以激活",
    "Choose Language": "选择语言",
    "Choose year": "选择年份",
    "Choose your username": "选择您的用户名",
    "Clear Logs": "清除日志",
    "Click link below to activate your account.": "点击下方链接激活您的账户。",
    "Click on the log file to show the error details.": "点击日志文件显示错误详情。",
    "Click the button below to update your core system directly.": "点击下方按钮直接更新您的核心系统。",
    "Click the synchronize button to equate the phrases for each translations.": "点击同步按钮以使每个翻译的短语相等。",
    "Click to continue": "点击继续",
    "Clients": "客户端",
    "Close": "关闭",
    "Cms": "内容管理系统",
    "Code": "代码",
    "Collected from all categories under blog": "从博客下所有分类收集",
    "Collected from all galleries": "从所有图库收集",
    "Collected from submitted comments": "从已提交的评论中收集",
    "Column": "列",
    "Comment": "评论",
    "Comment hidden": "评论已隐藏",
    "Comment was successfully reported and queued for review.": "评论已成功举报并排队等待审核。",
    "Commented": "已评论",
    "Comments": "评论",
    "Configuration": "配置",
    "Configurations": "配置",
    "Confirm New Password": "确认新密码",
    "Confirm your new password": "确认您的新密码",
    "Confirmation": "确认",
    "Congratulations!": "恭喜！",
    "Connection Name": "连接名称",
    "Connections": "连接",
    "Contact Information": "联系信息",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Content": "内容",
    "Content Management System": "内容管理系统",
    "Contents": "内容",
    "Continue": "继续",
    "Contributors": "贡献者",
    "Copyright": "版权",
    "Core System Updater": "核心系统更新器",
    "Core Tools": "核心工具",
    "Countries": "国家",
    "Country": "国家",
    "Cover": "封面",
    "Create": "创建",
    "Created": "已创建",
    "Created at": "创建于",
    "Custom User Privileges": "自定义用户权限",
    "Customize": "自定义",
    "Customize your app": "自定义您的应用",
    "Daily Visits": "每日访问",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Dashboard Access": "仪表板访问",
    "Data was successfully submitted.": "数据已成功提交。",
    "Database Driver": "数据库驱动",
    "Database Name": "数据库名称",
    "Database table existence": "数据库表存在性",
    "Date Modified": "修改日期",
    "Day Restriction": "天数限制",
    "Debug Tool": "调试工具",
    "Debug Tools": "调试工具",
    "Debug created API Services": "调试创建的 API 服务",
    "Default": "默认",
    "Default Map Tile": "默认地图瓦片",
    "Default Membership Group": "默认会员组",
    "Delete": "删除",
    "Delete Phrase": "删除短语",
    "Dependencies": "依赖项",
    "Description": "描述",
    "Description was not set": "描述未设置",
    "Direct Inquiry": "直接询问",
    "Disabled": "已禁用",
    "Do import with your own risk": "自行承担风险进行导入",
    "Do not have an account?": "没有账户？",
    "Do you want to upgrade the {{type}} instead?": "您想升级 {{type}} 吗？",
    "Documentation": "文档",
    "Donate": "捐赠",
    "Download": "下载",
    "Download Updater": "下载更新器",
    "Download the updater file": "下载更新器文件",
    "Effective until": "有效至",
    "Email": "电子邮件",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Email Notifier": "电子邮件通知器",
    "Enable Public Registration": "启用公开注册",
    "Enable Username Changes": "允许用户名更改",
    "Enabled": "已启用",
    "End Date": "结束日期",
    "End User License Agreement": "最终用户许可协议",
    "Enter password": "输入密码",
    "Enter service URL": "输入服务 URL",
    "Enter shown character": "输入显示的字符",
    "Enter your API Key": "输入您的 API 密钥",
    "Enter your email address": "输入您的电子邮件地址",
    "Enter your new password": "输入您的新密码",
    "Enter your username or email": "输入您的用户名或电子邮件",
    "Enter your valid username or email to request a password reset link.": "输入您有效的用户名或电子邮件以请求密码重置链接。",
    "Error Logs": "错误日志",
    "Error Response": "错误响应",
    "Error code": "错误代码",
    "Errors": "错误",
    "Example": "示例",
    "Exception messages": "异常消息",
    "Excerpt": "摘录",
    "Expand": "展开",
    "Export": "导出",
    "Extract the updater file contents to the following directory:": "将更新器文件内容解压到以下目录：",
    "FAQ": "常见问题",
    "FAQs": "常见问题",
    "FTP Configuration": "FTP 配置",
    "Facebook APP ID": "Facebook 应用 ID",
    "Facebook APP Secret": "Facebook 应用密钥",
    "Facebook Profile URL": "Facebook 个人资料 URL",
    "Faq": "常见问题",
    "Fax": "传真",
    "Featured": "精选",
    "Features": "功能",
    "Feedback": "反馈",
    "Female": "女性",
    "Field": "字段",
    "Filename": "文件名",
    "Fill all the required fields below to register your account.": "填写下方所有必填字段以注册您的账户。",
    "First": "第一",
    "First Name": "名",
    "Follow an update from us": "关注我们的更新",
    "Follow the link we sent to your email to activate your account.": "点击我们发送到您电子邮件的链接以激活您的账户。",
    "Footer Color Scheme": "页脚配色方案",
    "Foreground": "前景",
    "Forgot password?": "忘记密码？",
    "Friday": "星期五",
    "Front End": "前端",
    "Frontend Theme": "前端主题",
    "Full Name": "全名",
    "Fully Sent": "已全部发送",
    "Galleries": "图库",
    "Garbage Cleaned!": "垃圾已清理！",
    "Generated Menu": "生成的菜单",
    "Generated menu from module installation.": "从模块安装生成的菜单。",
    "Get Closer": "更近一步",
    "Getting Started": "入门指南",
    "Getting started": "入门",
    "Google Analytics Key": "Google Analytics 密钥",
    "Google Client ID": "Google 客户端 ID",
    "Google Client Secret": "Google 客户端密钥",
    "Group": "组",
    "Group Name": "组名",
    "Group Privileges": "组权限",
    "Groups": "组",
    "Guest Book": "留言簿",
    "Guestbook": "留言簿",
    "HTML file": "HTML 文件",
    "HTTP status code": "HTTP 状态码",
    "Header": "页眉",
    "Header Color Scheme": "页眉配色方案",
    "Headline": "标题",
    "Hello": "你好",
    "Help Center": "帮助中心",
    "Hi": "嗨",
    "Hidden": "已隐藏",
    "Hide": "隐藏",
    "Hide Comment": "隐藏评论",
    "Homepage": "主页",
    "How many days before user can post interaction after registration.": "用户注册后多少天可以发布互动。",
    "How many seconds before user can post another comment.": "用户发布下一条评论需要等待的秒数。",
    "IP Address": "IP 地址",
    "IP Range": "IP 范围",
    "If this action is not requested by yourself, you can just ignore this email.": "如果此操作不是您自己请求的，您可以忽略此电子邮件。",
    "If you found a problem after the update, consider to open an issue to our official support.": "如果您在更新后发现问题，请考虑向我们的官方支持提交问题。",
    "If you unable to sign in, please contact us immediately.": "如果您无法登录，请立即联系我们。",
    "Image": "图片",
    "Image was not found": "未找到图片",
    "Image was successfully removed.": "图片已成功移除。",
    "Images": "图片",
    "Import": "导入",
    "Import Module": "导入模块",
    "Import Theme": "导入主题",
    "Inactive": "非活跃",
    "Including the credit of external resources.": "包括外部资源的归属。",
    "Including the terms of services.": "包括服务条款。",
    "Incorrect view path": "错误的视图路径",
    "Individual Privilege": "个人权限",
    "Information": "信息",
    "Inquiries": "问询",
    "Instagram": "Instagram",
    "Instagram Profile URL": "Instagram 个人资料 URL",
    "Instagram Username": "Instagram 用户名",
    "Install": "安装",
    "Installed Module": "已安装模块",
    "Installed Theme": "已安装主题",
    "Interactions": "互动",
    "Just now": "刚刚",
    "Keep in mind that we are collect the donation from people like you to support our research.": "请记住，我们收集像您这样的人的捐赠来支持我们的研究。",
    "Key": "键",
    "Keywords": "关键词",
    "Kick": "踢出",
    "Knowledge Center": "知识中心",
    "Label": "标签",
    "Language": "语言",
    "Last": "最后",
    "Last Activity": "最后活动",
    "Last Generated": "最后生成",
    "Last Modified": "最后修改",
    "Last Name": "姓",
    "Latest": "最新",
    "Learn more about": "了解更多关于",
    "Leave blank to generate automatically": "留空以自动生成",
    "Leave blank to ignore": "留空以忽略",
    "License": "许可证",
    "Like": "点赞",
    "Liked": "已点赞",
    "Likes": "点赞数",
    "Load comments": "加载评论",
    "Loading...": "加载中...",
    "Local Variables": "局部变量",
    "Locale": "区域设置",
    "Log Activities": "日志活动",
    "Login Activities": "登录活动",
    "Login Activity": "登录活动",
    "Login Attempt": "登录尝试",
    "Logs": "日志",
    "Main Navigation": "主导航",
    "Make sure the package was pass the test from your development server": "确保软件包已通过您的开发服务器的测试",
    "Make sure the package you would to import is downloaded from the official market": "确保您要导入的软件包是从官方市场下载的",
    "Make sure to check the changes before submitting.": "提交前请务必检查更改。",
    "Make sure to check the following mistake": "请务必检查以下错误",
    "Make sure to check the following mistake:": "请务必检查以下错误：",
    "Make sure to set your password and username to secure your account.": "请务必设置密码和用户名以保护您的账户。",
    "Male": "男性",
    "Manage": "管理",
    "Manage API Clients": "管理 API 客户端",
    "Manage Announcements": "管理公告",
    "Manage Carousels": "管理轮播",
    "Manage Countries": "管理国家",
    "Manage FAQ": "管理常见问题",
    "Manage Group Privileges": "管理组权限",
    "Manage Groups": "管理组",
    "Manage Menus": "管理菜单",
    "Manage Services": "管理服务",
    "Manage Translations": "管理翻译",
    "Manage Users": "管理用户",
    "Manage announcements": "管理公告",
    "Manage blog post": "管理博客文章",
    "Manage carousels": "管理轮播",
    "Manage client permissions": "管理客户端权限",
    "Manage frequently asked question": "管理常见问题",
    "Manage frontend pages": "管理前端页面",
    "Manage galleries": "管理图库",
    "Manage peoples": "管理人员",
    "Manage photo albums": "管理相册",
    "Manage service URLs": "管理服务 URL",
    "Manage the page": "管理页面",
    "Manage uploaded media": "管理上传的媒体",
    "Manage users": "管理用户",
    "Manual Update": "手动更新",
    "Maps Provider": "地图提供商",
    "Market": "市场",
    "Max Length": "最大长度",
    "Maximum number of login attempts.": "最大登录尝试次数。",
    "Media": "媒体",
    "Meet Us": "遇见我们",
    "Meet the peoples behind us": "认识我们背后的人员",
    "Membership": "会员",
    "Menu Label": "菜单标签",
    "Menu Management": "菜单管理",
    "Menu Slug": "菜单别名",
    "Menus": "菜单",
    "Messages": "消息",
    "Method": "方法",
    "Mime Type": "MIME 类型",
    "Minimum": "最小",
    "Mobile": "移动",
    "Module": "模块",
    "Module Detail": "模块详情",
    "Module Importer": "模块导入器",
    "Module Manager": "模块管理器",
    "Module Package": "模块包",
    "Module structure": "模块结构",
    "Monday": "星期一",
    "Monthly Visits": "每月访问",
    "More": "更多",
    "More action": "更多操作",
    "More options": "更多选项",
    "Most used browsers": "最常用的浏览器",
    "Move Down": "下移",
    "Move Up": "上移",
    "New Password": "新密码",
    "News": "新闻",
    "Next": "下一步",
    "Next step": "下一步",
    "No Activities": "无活动",
    "No Favorites": "无收藏",
    "No add-ons available for your current Aksara version.": "您的当前 Aksara 版本没有可用的附加组件。",
    "No album is available at the moment.": "目前没有可用的相册。",
    "No album is found!": "未找到相册！",
    "No announcement is available at the moment.": "目前没有可用的公告。",
    "No announcement is found!": "未找到公告！",
    "No category is found!": "未找到分类！",
    "No category were found!": "未找到任何分类！",
    "No data can be executed.": "没有可执行的数据。",
    "No error log": "无错误日志",
    "No installed module.": "未安装模块。",
    "No installed theme.": "未安装主题。",
    "No item found!": "未找到项目！",
    "No language file were found.": "未找到语言文件。",
    "No menu is available right now.": "目前没有可用的菜单。",
    "No module package were chosen.": "未选择模块包。",
    "No package manifest found on your module package.": "您的模块包中未找到包清单。",
    "No package manifest found on your theme package.": "您的主题包中未找到包清单。",
    "No people is available at the moment.": "目前没有可用人员。",
    "No people is found!": "未找到人员！",
    "No post found!": "未找到文章！",
    "No post is available at the moment.": "目前没有可用的文章。",
    "No post is found!": "未找到文章！",
    "No post were found!": "未找到任何文章！",
    "No primary key is found.": "未找到主键。",
    "No response could be loaded": "无法加载响应",
    "No response could be loaded.": "无法加载响应。",
    "No result could be rendered!": "无法渲染结果！",
    "No service URL are given.": "未提供服务 URL。",
    "No sub level table assigned to the selection.": "未为选择分配子级表。",
    "No testimonial is available at the moment.": "目前没有可用的推荐。",
    "No testimonial is found!": "未找到推荐！",
    "No theme package manifest were found.": "未找到主题包清单。",
    "No theme package were chosen.": "未选择主题包。",
    "No update are available at the moment.": "目前没有可用的更新。",
    "No update available at the moment.": "目前没有可用的更新。",
    "No update available at the moment. The update will be inform to you if available.": "目前没有可用的更新。如果有更新，会通知您。",
    "No video is available at the moment.": "目前没有可用的视频。",
    "No video is found!": "未找到视频！",
    "No zip extension found on your web server configuration.": "您的 Web 服务器配置中未找到 zip 扩展。",
    "None": "无",
    "Notes before you import": "导入前注意事项",
    "Notice": "通知",
    "Notifications": "通知",
    "Notifier": "通知器",
    "Now you can sign in to our website using your new password.": "现在您可以使用新密码登录我们的网站。",
    "Now you can sign in to our website using your {{provider}} account.": "现在您可以使用您的 {{provider}} 账户登录我们的网站。",
    "OAuth": "OAuth",
    "Office Address": "办公地址",
    "Office Email": "办公邮箱",
    "Office Fax": "办公传真",
    "Office Map": "办公地点地图",
    "Office Name": "办公机构名称",
    "Office Phone": "办公电话",
    "One Device Login": "单设备登录",
    "Online": "在线",
    "Open in new tab": "在新标签页中打开",
    "OpenLayers Search Key": "OpenLayers 搜索密钥",
    "OpenLayers Search Provider": "OpenLayers 搜索提供商",
    "Option": "选项",
    "Options": "选项",
    "Or sign in with your social account": "或使用社交账户登录",
    "Other Categories": "其他分类",
    "Our News Updates": "我们的新闻更新",
    "Our Suggestions": "我们的建议",
    "Our gallery activities": "我们的图库活动",
    "Our suggestions": "我们的建议",
    "PDF": "PDF",
    "Page": "页面",
    "Page Color Scheme": "页面配色方案",
    "Page not found!": "页面未找到！",
    "Page summary to improve SEO": "页面摘要以提高 SEO",
    "Pages": "页面",
    "Parameter": "参数",
    "Partial Content": "部分内容",
    "Partial Contents": "部分内容",
    "Partially Sent": "部分发送",
    "Password": "密码",
    "Password Confirmation": "密码确认",
    "Password Reset Successfully": "密码重置成功",
    "Path": "路径",
    "Pending": "待处理",
    "People was not found!": "未找到人员！",
    "Peoples": "人员",
    "Peoples also read": "其他人也读过",
    "Permissions": "权限",
    "Phone": "电话",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Photo": "照片",
    "Placement": "位置",
    "Platform": "平台",
    "Please be respectful to each other and be sure to follow our community standard.": "请相互尊重，并务必遵守我们的社区标准。",
    "Please choose": "请选择",
    "Please choose the file to upload": "请选择要上传的文件",
    "Please choose the language to translate.": "请选择要翻译的语言。",
    "Please click the button below to reset your password.": "请点击下方按钮重置您的密码。",
    "Please contact us directly if you still unable to signing in.": "如果您仍然无法登录，请直接联系我们。",
    "Please define it manually and refer to {{set_primary}}.": "请手动定义并参考 {{set_primary}}。",
    "Please enter your account information to sign in.": "请输入您的账户信息登录。",
    "Please enter your account information to signing in.": "请输入您的账户信息登录。",
    "Please fill all required field below to add new data.": "请填写下方所有必填字段以添加新数据。",
    "Please remove or rename the following directory to secure your application:": "请移除或重命名以下目录以确保您的应用安全：",
    "Please set your password to keep your account safe.": "请设置密码以保护您的账户安全。",
    "Please set your username as an alternative to the email when signing in.": "登录时请设置用户名作为电子邮件的替代。",
    "Please sign in to report the comment.": "请登录以举报此评论。",
    "Please sign in to repute the post.": "请登录以评价此文章。",
    "Please sign in to submit comment.": "请登录以提交评论。",
    "Please sign in to update the comment.": "请登录以更新此评论。",
    "Please sign in to upvote the comment.": "请登录以赞同此评论。",
    "Please try again or contact the system administrator.": "请重试或联系系统管理员。",
    "Please use the manual update instead.": "请改用手动更新。",
    "Please wait for previous comments to be processed.": "请等待之前的评论处理完毕。",
    "Popular": "热门",
    "Position": "职位",
    "Post": "文章",
    "Post Categories": "文章分类",
    "Post tagged with": "文章标记为",
    "Postal Code": "邮政编码",
    "Posts": "文章",
    "Prev": "上一页",
    "Preview": "预览",
    "Previous": "上一页",
    "Print": "打印",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Privileges": "权限",
    "Privileges Adjustment": "权限调整",
    "Profile": "个人资料",
    "Public": "公开",
    "Publish": "发布",
    "Publish Comment": "发布评论",
    "Query String": "查询字符串",
    "Read": "阅读",
    "Read More": "阅读更多",
    "Read our newest articles": "阅读我们最新的文章",
    "Recent Articles": "近期文章",
    "Recent sign in": "最近登录",
    "Redirect URL": "重定向 URL",
    "Refresh": "刷新",
    "Register Account": "注册账户",
    "Register an Account": "注册账户",
    "Related Articles": "相关文章",
    "Remove": "移除",
    "Reply": "回复",
    "Replying to": "回复给",
    "Report": "举报",
    "Report Comment": "举报评论",
    "Request Body": "请求体",
    "Request Header": "请求头",
    "Request Method": "请求方法",
    "Request a copy": "请求副本",
    "Request new password": "请求新密码",
    "Requesting...": "请求中...",
    "Required": "必填",
    "Resend": "重新发送",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Reset your password and request new one.": "重置您的密码并请求新密码。",
    "Response": "响应",
    "Retype": "重新输入",
    "Review": "审核",
    "SMTP Hostname": "SMTP 主机名",
    "SMTP Password": "SMTP 密码",
    "SMTP Port": "SMTP 端口",
    "SMTP Username": "SMTP 用户名",
    "Saturday": "星期六",
    "Search": "搜索",
    "Search Add-Ons": "搜索附加组件",
    "Search data": "搜索数据",
    "Search phrase": "搜索短语",
    "Search post": "搜索文章",
    "Search results for": "搜索结果：",
    "Secure Login Attempt": "安全登录尝试",
    "See our latest gallery activities": "查看我们最新的图库活动",
    "See your login activity.": "查看您的登录活动。",
    "Send": "发送",
    "Send Feedback": "发送反馈",
    "Send Message": "发送消息",
    "Send copy": "发送副本",
    "Sender": "发件人",
    "Separate with commas": "用逗号分隔",
    "Services": "服务",
    "Session Cleaner": "会话清理器",
    "Session Garbage Cleaner": "会话垃圾清理器",
    "Setting": "设置",
    "Settings": "设置",
    "Share": "分享",
    "Show": "显示",
    "Show all": "显示全部",
    "Show error logs": "显示错误日志",
    "Show log activities": "显示日志活动",
    "Showing Data": "显示数据",
    "Showing the result of requested data.": "显示请求数据的结果。",
    "Showing {{start}} - {{end}} of {{total}} entries found.": "显示 {{total}} 条结果中的第 {{start}} - {{end}} 条。",
    "Sidebar": "侧边栏",
    "Sidebar Color Scheme": "侧边栏配色方案",
    "Sign In": "登录",
    "Sign Out": "登出",
    "Sign in with Facebook": "使用 Facebook 登录",
    "Sign in with Google": "使用 Google 登录",
    "Site Settings": "站点设置",
    "Sitemaps": "站点地图",
    "Size": "大小",
    "Slug": "别名",
    "Someone is recently asked to reset the password for an account linked to your email.": "最近有人请求重置与您邮箱关联的账户的密码。",
    "Something caused by typo": "拼写错误导致的问题",
    "Spam Timer": "垃圾信息计时器",
    "Start Date": "开始日期",
    "Status": "状态",
    "Subject": "主题",
    "Submit": "提交",
    "Submit your inquiries or questions to us.": "向我们提交您的问询或问题。",
    "Success Response": "成功响应",
    "Success messages": "成功消息",
    "Sunday": "星期日",
    "Synchronize": "同步",
    "System Language": "系统语言",
    "Table of Contents": "目录",
    "Tags": "标签",
    "Talk to us, straight to our team": "与我们对话，直接联系我们的团队",
    "Target URL": "目标 URL",
    "Terms and Conditions": "条款和条件",
    "Testimonials": "推荐",
    "Testimony": "证词",
    "The API Key is required when you using Google as search provider.": "当您使用 Google 作为搜索提供商时，需要 API 密钥。",
    "The Aksara services was successfully started!": "Aksara 服务已成功启动！",
    "The Guest Book of {{user}}": "{{user}} 的留言簿",
    "The Laborant": "实验员",
    "The Peoples Behind Us": "我们背后的人员",
    "The access token is invalid or already expired.": "访问令牌无效或已过期。",
    "The announcement you requested was not found or its already been removed.": "未找到您请求的公告或已被移除。",
    "The cURL module is not enabled.": "cURL 模块未启用。",
    "The category of post you requested was not found or it's been archived.": "未找到您请求的文章分类或已被归档。",
    "The comment you want to": "您想要",
    "The comment you want to hide was not found.": "未找到您想要隐藏的评论。",
    "The comment you want to report was not found.": "未找到您想要举报的评论。",
    "The comment you want to update was not found.": "未找到您想要更新的评论。",
    "The comment you would to": "您想要",
    "The data was sorted successfully.": "数据已成功排序。",
    "The data was successfully deleted.": "数据已成功删除。",
    "The data was successfully submitted.": "数据已成功提交。",
    "The data was successfully updated.": "数据已成功更新。",
    "The data you requested does not exist or has been removed.": "您请求的数据不存在或已被移除。",
    "The data you would to delete is not found.": "未找到您要删除的数据。",
    "The data you would to update is not found.": "未找到您要更新的数据。",
    "The database connection is not found!": "未找到数据库连接！",
    "The database was successfully connected!": "数据库已成功连接！",
    "The defined primary table does not exist.": "定义的主表不存在。",
    "The device was successfully kicked.": "设备已成功踢出。",
    "The document was generated from {{app_name}} at {{datetime}}": "文档由 {{app_name}} 于 {{datetime}} 生成",
    "The file is not allowed to upload": "不允许上传该文件",
    "The file was successfully removed.": "文件已成功移除。",
    "The interaction does not exists.": "互动不存在。",
    "The listed privileges below is created automatically from": "下方列出的权限是自动从以下创建的",
    "The log activities was successfully cleaned.": "日志活动已成功清理。",
    "The message was sent successfully.": "消息已成功发送。",
    "The method you requested is not acceptable.": "您请求的方法不可接受。",
    "The module you would to delete is not exists or already uninstalled.": "您要删除的模块不存在或已卸载。",
    "The order format is invalid.": "排序格式无效。",
    "The package is not compatible with your current Aksara version.": "该软件包与您当前的 Aksara 版本不兼容。",
    "The package manifest for the selected module is missing.": "所选模块的包清单缺失。",
    "The package manifest for the selected theme is missing.": "所选主题的包清单缺失。",
    "The package manifest was invalid.": "包清单无效。",
    "The package you download from outside the official market may contains exploit tool that risk your server": "从官方市场之外下载的软件包可能包含危害您服务器的漏洞利用工具",
    "The page you requested does not exist or already been archived.": "您请求的页面不存在或已被归档。",
    "The password reset link has been sent to": "密码重置链接已发送至",
    "The people you are looking for was not found!": "未找到您要找的人员！",
    "The people you are looking for was not found.": "未找到您要找的人员。",
    "The post you requested does not exist or already been archived.": "您请求的文章不存在或已被归档。",
    "The post you requested was not found or already been archived.": "未找到您请求的文章或已被归档。",
    "The registration is temporary disabled.": "注册暂时禁用。",
    "The response is not a valid object.": "响应不是有效对象。",
    "The selected comment was successfully hidden.": "所选评论已成功隐藏。",
    "The selected comment was successfully published.": "所选评论已成功发布。",
    "The selected database table does not exist.": "所选数据库表不存在。",
    "The selected file format is not allowed to upload": "不允许上传所选文件格式",
    "The selected file size exceeds the maximum allocation": "所选文件大小超过最大分配",
    "The selected log was successfully removed.": "所选日志已成功移除。",
    "The selected module is not supported by the official market.": "官方市场不支持所选模块。",
    "The selected module was successfully uninstalled.": "所选模块已成功卸载。",
    "The selected phrase was successfully removed.": "所选短语已成功移除。",
    "The selected theme is not supported by the official market.": "官方市场不支持所选主题。",
    "The selected theme was successfully activated.": "所选主题已成功激活。",
    "The selected theme was successfully uninstalled.": "所选主题已成功卸载。",
    "The selected {{type}} package was successfully installed.": "所选 {{type}} 包已成功安装。",
    "The selected {{type}} you would to install is not available.": "您要安装的所选 {{type}} 不可用。",
    "The session save path is not writable!": "会话保存路径不可写！",
    "The sub level can be accessed.": "可以访问子级别。",
    "The submitted token has been expired or the request is made from the restricted source.": "提交的令牌已过期或请求来自受限制的来源。",
    "The theme package with same structure is already installed.": "已安装具有相同结构的主题包。",
    "The theme was successfully customized.": "主题已成功自定义。",
    "The theme you would to delete is not exists or already uninstalled.": "您要删除的主题不存在或已卸载。",
    "The token you submitted has been expired or you are trying to bypass it from the restricted source.": "您提交的令牌已过期，或者您正试图从受限制的来源绕过它。",
    "The upload folder is not writable": "上传文件夹不可写",
    "The user you requested does not exists.": "您请求的用户不存在。",
    "The username or email you entered does not registered.": "您输入的用户名或电子邮件未注册。",
    "The {{type}} package is not compatible with your current Aksara version.": "{{type}} 包与您当前的 Aksara 版本不兼容。",
    "The {{type}} package with same structure is already installed.": "已安装具有相同结构的 {{type}} 包。",
    "Theme": "主题",
    "Theme Customization": "主题自定义",
    "Theme Detail": "主题详情",
    "Theme Importer": "主题导入器",
    "Theme Manager": "主题管理器",
    "Theme Package": "主题包",
    "There are no session garbage available at the moment.": "目前没有可用的会话垃圾。",
    "There are {{sessions}} unused sessions were cleaned up successfully.": "已成功清理 {{sessions}} 个未使用的会话。",
    "There is a login activity recently made from your account.": "最近有来自您账户的登录活动。",
    "There might be multiple activity sessions from the same device.": "同一设备可能有多个活动会话。",
    "Third Party Authentication": "第三方认证",
    "Third Party Connection": "第三方连接",
    "This action cannot be undone.": "此操作无法撤消。",
    "This action will remove everything related to the error logs.": "此操作将移除与错误日志相关的所有内容。",
    "This announcement will be effective until {{end_date}}.": "此公告有效期至 {{end_date}}。",
    "This feature is disabled in demo mode.": "此功能在演示模式下禁用。",
    "This module package with same structure is already installed.": "已安装具有相同结构的模块包。",
    "This service is require an access token.": "此服务需要访问令牌。",
    "This theme package is not compatible with your current Aksara version.": "此主题包与您当前的 Aksara 版本不兼容。",
    "Thursday": "星期四",
    "Title": "标题",
    "Today Statistics": "今日统计",
    "Total Phrases": "总短语数",
    "Translate": "翻译",
    "Translate Blog Post": "翻译博客文章",
    "Translate Page": "翻译页面",
    "Translation synchronized, however there are {{total_errors}} translations were unsuccessful.": "翻译已同步，但有 {{total_errors}} 个翻译未成功。",
    "Translations": "翻译",
    "Tuesday": "星期二",
    "Turn commenting on or off": "开启或关闭评论",
    "Twitter": "X (Twitter)",
    "Twitter Username": "X 用户名",
    "Type": "类型",
    "Type a comment": "输入评论",
    "Unable to activate the selected theme.": "无法激活所选主题。",
    "Unable to activate the theme with invalid package manifest.": "无法激活具有无效包清单的主题。",
    "Unable to clear the log activities.": "无法清除日志活动。",
    "Unable to connect to the Aksara Market.": "无法连接到 Aksara 市场。",
    "Unable to connect to the FTP using the provided configuration.": "无法使用提供的配置连接到 FTP。",
    "Unable to customize the theme with invalid package manifest.": "无法自定义具有无效包清单的主题。",
    "Unable to delete the phrase due the translation path is not writable.": "由于翻译路径不可写，无法删除短语。",
    "Unable to delete the requested data.": "无法删除请求的数据。",
    "Unable to extract the module package.": "无法解压模块包。",
    "Unable to extract the selected": "无法解压所选",
    "Unable to extract the theme package.": "无法解压主题包。",
    "Unable to extract your module package.": "无法解压您的模块包。",
    "Unable to extract your theme package.": "无法解压您的主题包。",
    "Unable to install the selected {{type}}.": "无法安装所选 {{type}}。",
    "Unable to kick the selected device.": "无法踢出所选设备。",
    "Unable to register your account, please try again later.": "无法注册您的账户，请稍后重试。",
    "Unable to remove the selected data.": "无法移除所选数据。",
    "Unable to remove the selected log.": "无法移除所选日志。",
    "Unable to remove the updater junk files from the cache directory:": "无法从缓存目录移除更新器垃圾文件：",
    "Unable to reply to invalid thread.": "无法回复无效主题。",
    "Unable to signing you in using th selected platform.": "无法使用所选平台登录。",
    "Unable to submit your data.": "无法提交您的数据。",
    "Unable to uninstall the theme that is in use.": "无法卸载正在使用的主题。",
    "Unable to uninstall theme with invalid package.": "无法卸载具有无效包的的主题。",
    "Unable to update the data.": "无法更新数据。",
    "Uninstall": "卸载",
    "Unknown": "未知",
    "Untitled": "未命名",
    "Update": "更新",
    "Update Available": "有可用更新",
    "Update Check": "检查更新",
    "Update Comment": "更新评论",
    "Update Data": "更新数据",
    "Update Failed": "更新失败",
    "Update Now": "立即更新",
    "Update Profile": "更新个人资料",
    "Update Site Configuration": "更新站点配置",
    "Update Success": "更新成功",
    "Update Your Account": "更新您的账户",
    "Update canceled due inability to write the backup file!": "更新由于无法写入备份文件而取消！",
    "Update failed due inability to write the updater file.": "更新由于无法写入更新器文件而失败。",
    "Update your profile": "更新您的个人资料",
    "Update your profile information.": "更新您的个人资料信息。",
    "Updated": "已更新",
    "Updated at": "更新于",
    "Upgrade existing module": "升级现有模块",
    "Upgrade existing theme.": "升级现有主题。",
    "Upload Error!": "上传错误！",
    "Upvote": "赞同",
    "User": "用户",
    "User Group": "用户组",
    "User activity will be shown here if they have made some interaction.": "如果用户进行了互动，他们的活动将显示在此处。",
    "User favorites will be shown here if they have made some upvote.": "如果用户进行了赞同，他们的收藏将显示在此处。",
    "User not found": "用户未找到",
    "User not found!": "用户未找到！",
    "Username": "用户名",
    "Username or email": "用户名或电子邮件",
    "Username or email and password combination does not match.": "用户名或电子邮件与密码组合不匹配。",
    "Users": "用户",
    "Users and Groups": "用户和组",
    "Valid API Key added in API Service": "API 服务中已添加有效的 API 密钥",
    "Valid Until": "有效期至",
    "Validation messages": "验证消息",
    "Value": "值",
    "Version": "版本",
    "Video URL": "视频 URL",
    "Video description": "视频描述",
    "Videos": "视频",
    "View Album": "查看相册",
    "View Announcement": "查看公告",
    "View Page": "查看页面",
    "View People": "查看人员",
    "View Post": "查看文章",
    "View your site": "查看您的站点",
    "Visitor Graph": "访客图表",
    "Visitor Total": "访客总数",
    "Visitors": "访客",
    "Visits": "访问次数",
    "Watch our latest videos": "观看我们最新的视频",
    "We have assembled some links to get you started.": "我们整理了一些链接帮助您入门。",
    "We look forward to your contributions either kind of donations or development.": "我们期待您的贡献，无论是捐赠还是开发。",
    "Wednesday": "星期三",
    "Weekly Visits": "每周访问",
    "Welcome back": "欢迎回来",
    "Welcome to": "欢迎来到",
    "What was people said about us": "人们对我们的评价",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "WhatsApp API Headers": "WhatsApp API 请求头",
    "WhatsApp API Payloads": "WhatsApp API 负载",
    "WhatsApp API Settings": "WhatsApp API 设置",
    "WhatsApp API URL": "WhatsApp API URL",
    "WhatsApp Number": "WhatsApp 号码",
    "Without primary key, you only allowed to insert the data.": "没有主键，您只允许插入数据。",
    "Write a blog post": "撰写博客文章",
    "Write a feedback": "撰写反馈",
    "X Profile URL": "X 个人资料 URL",
    "Yay! Your application is working fine.": "太好了！您的应用程序运行良好。",
    "Year": "年",
    "Yearly Visits": "每年访问",
    "Years": "年",
    "Yesterday": "昨天",
    "You are about to cleaning up unused session garbage.": "您即将清理未使用的会话垃圾。",
    "You are already logged in.": "您已登录。",
    "You are not allowed to modify the requested data.": "您无权修改请求的数据。",
    "You are not allowed to perform the requested action.": "您无权执行请求的操作。",
    "You are not allowed to view the requested data.": "您无权查看请求的数据。",
    "You are not permitted to modify the selected user.": "您无权修改所选用户。",
    "You are recently register your account using this email on our website.": "您最近在我们的网站上使用此电子邮件注册了账户。",
    "You are signed in on these devices or have been recently in.": "您已在以下设备登录或最近登录过。",
    "You are successfully registered to our website.": "您已成功注册我们的网站。",
    "You are temporarily blocked due do frequent failed login attempts.": "由于频繁登录失败，您暂时被封锁。",
    "You can ignore this message if the login was made by yourself.": "如果登录是您自己进行的，可以忽略此消息。",
    "You can restore your account if the login action was not carried out by you.": "如果登录操作不是您执行的，您可以恢复您的账户。",
    "You can use YouTube, Facebook, Vimeo, DailyMotion and Twitch video": "您可以使用 YouTube、Facebook、Vimeo、DailyMotion 和 Twitch 视频",
    "You can use any XYZ Tile Source as a default map tiles.": "您可以使用任何 XYZ 瓦片源作为默认地图瓦片。",
    "You can use your email or username to sign in to your dashboard.": "您可以使用电子邮件或用户名登录仪表板。",
    "You cannot perform the requested action.": "您无法执行请求的操作。",
    "You do not have a sufficient privileges to access the requested page.": "您没有足够的权限访问请求的页面。",
    "You do not have a sufficient privileges to access this page.": "您没有足够的权限访问此页面。",
    "You do not have sufficient privileges to access the requested page.": "您没有足够的权限访问请求的页面。",
    "You have been signed in successfully.": "您已成功登录。",
    "You have been signed in.": "您已登录。",
    "You have successfully reset your password.": "您已成功重置密码。",
    "You may need to run the composer update from the directory below to update the dependencies:": "您可能需要从以下目录运行 composer update 来更新依赖项：",
    "You may review {{group_privileges}} after modifying this adjustment to sets new roles.": "修改此调整以设置新角色后，您可以查看 {{group_privileges}}。",
    "You need to set up an FTP connection to update your core system due the server does not appear to be writable.": "由于服务器似乎不可写，您需要设置 FTP 连接来更新核心系统。",
    "You were logged in successfully.": "您已成功登录。",
    "You were signed in": "您已登录",
    "You were signed in but have no privilege to access the requested page.": "您已登录，但没有权限访问请求的页面。",
    "You were signed in.": "您已登录。",
    "You were signed out": "您已登出",
    "You will be notified when another update is available.": "有其他更新可用时您会收到通知。",
    "Your API Client is not permitted to access the requested source.": "您的 API 客户端无权访问请求的源。",
    "Your API Key is not eligible to access the requested module or its already expired.": "您的 API 密钥无权访问请求的模块或已过期。",
    "Your API Key is not eligible to use the method": "您的 API 密钥无权使用该方法",
    "Your API Key is temporary deactivated.": "您的 API 密钥暂时停用。",
    "Your account has been registered successfully.": "您的账户已成功注册。",
    "Your account has been successfully activated.": "您的账户已成功激活。",
    "Your account is not yet permitted to post a comment. Please try again after {{interval}} days.": "您的账户尚无权发布评论。请 {{interval}} 天后再试。",
    "Your account is temporary disabled or not yet activated.": "您的账户暂时禁用或尚未激活。",
    "Your account need to be activated.": "您的账户需要激活。",
    "Your account was successfully registered to our website and already been activated.": "您的账户已成功注册我们的网站并已激活。",
    "Your core system has been successfully updated!": "您的核心系统已成功更新！",
    "Your core system is up to date": "您的核心系统是最新的",
    "Your created module and theme will not be overwritten.": "您创建的模块和主题不会被覆盖。",
    "Your current session": "您当前的会话",
    "Your first name": "您的名",
    "Your inquiry was successfully submitted.": "您的问询已成功提交。",
    "Your last name": "您的姓",
    "Your module folder seems cannot be writable.": "您的模块文件夹似乎不可写。",
    "Your module package was successfully imported.": "您的模块包已成功导入。",
    "Your password has been reset recently.": "您的密码最近已重置。",
    "Your search keyword {{keywords}} does not match any result.": "您的搜索关键词 {{keywords}} 未匹配到任何结果。",
    "Your search keyword {{keywords}} has returning {{total}} data.": "您的搜索关键词 {{keywords}} 返回了 {{total}} 条数据。",
    "Your session has been expired.": "您的会话已过期。",
    "Your tag search does not match any result.": "您的标签搜索未匹配到任何结果。",
    "Your theme folder seems cannot be writable.": "您的主题文件夹似乎不可写。",
    "Your theme package was successfully imported.": "您的主题包已成功导入。",
    "Your web server need to connected to the internet to install the add-ons.": "您的 Web 服务器需要连接到互联网才能安装附加组件。",
    "Your {{type}} folder seems not writable.": "您的 {{type}} 文件夹似乎不可写。",
    "ago": "前",
    "album": "相册",
    "albums": "相册",
    "all": "全部",
    "and will continue to grow": "并将持续增长",
    "article": "文章",
    "articles": "文章",
    "attribute": "属性",
    "attributes": "属性",
    "characters": "字符",
    "commented on your post.": "评论了您的文章。",
    "day": "天",
    "days": "天",
    "file": "文件",
    "files": "文件",
    "hour": "小时",
    "hr": "小时",
    "image": "图片",
    "images": "图片",
    "is not writable": "不可写",
    "is not writable.": "不可写。",
    "item": "项目",
    "items": "项目",
    "likes your post": "点赞了您的文章",
    "min": "分钟",
    "minute": "分钟",
    "minutes": "分钟",
    "mo": "月",
    "month": "月",
    "of": "的",
    "or": "或",
    "page": "页面",
    "pages": "页面",
    "reacted to your post.": "回应了您的文章。",
    "replying to your comment.": "正在回复您的评论。",
    "report": "举报",
    "reports": "举报",
    "s": "",
    "sec": "秒",
    "second": "秒",
    "seconds": "秒",
    "slide": "幻灯片",
    "slides": "幻灯片",
    "sorted ascending": "升序排序",
    "times": "次",
    "upvoted your comment.": "赞同了您的评论。",
    "usage in a week": "一周使用情况",
    "user": "用户",
    "users": "用户",
    "week": "周",
    "year": "年",
    "yr": "年",
    "{{affected_rows}} of {{items}} data was successfully removed.": "已成功移除 {{items}} 条数据中的 {{affected_rows}} 条。",
    "{{deleted}} of {{total}} was successfully removed.": "已成功移除 {{total}} 条中的 {{deleted}} 条。",
    "{{total_languages}} languages and {{total_phrases}} phrases was successfully synchronized.": "{{total_languages}} 种语言和 {{total_phrases}} 个短语已成功同步。",
    "{{user}}'s Activities": "{{user}} 的活动",
    "{{user}}'s Likes": "{{user}} 的点赞"
}